［正視聽］文宣組向外講定點解唔讓比消防救護，原因係班狗利用示威者道德底線，而非示威者變得暴力

見招拆招啦，事實就係班狗利用我地既好心，用消防救護做人質開路拉人。前線已經多次解釋左唔讓既原因係班狗問題，文宣組要做既野係打返個波落班狗到，唔係比班分化撚三毛係到鳩嗡失民意。加油文宣組！

1/10
自推

2/10

3/10

4/10

5/10
P牌慘過狗

6/10
要放大班狗利用示威者對人道救援既尊重
同埋佢地自己點樣唔尊重人權

7/10

8/10

9/10

10/10
完

P牌點推都無用

完